有冇巴既掌紋係川字掌？

係好定唔好？

我係我係，雙手都係... 但未必係好，好似m字最好？

右手川